年經，想入手外置hhd

是咁的，我自己用緊隻wd 2t

想入手多隻有冇巴打推介

多數用嚟儲片，有時想攞嚟剪又唔洗抄落部機度

聽啲人講HGST TOURO S 1TB 7200RPM USB3.0幾好
但又好少人提

筆直：700-800hkd

輕輕一推

HGST唔係不嬲quality都唔差咩

我都想買隻做time machine

係咪真係好少貨？

買左隻GUST 3TB HKD400

HGST

死雞5TB $1200平唔平?
同埋死雞係咪仲係咁易死?

用緊TOURO S

邊道咁平